相信呢幾個月內就會港元雙掛勾同半外匯管制.

咩叫雙掛勾?

就係港元同時掛美元同人民幣cnh!

美元可以換港元, 港元只可以换人民幣!

咁樣可以維持聯繫匯率同cnh靚價, 但同時可確保人民幣可於香港兌換美元!

最重要嘅係, 可即時讓大陸央行即時擁有香港市民上萬億美元外匯!

source?
最重要你無講: 牛定熊?

到時香港人可享受無限量兌換人民幣

而匯款出國只能同大陸公民一樣, 享受每年限額一萬美元的特權地位!

到時真係電腦大爆炸

限制外匯出口, 係為咗防止洗黑錢, 呢啲係國際慣例

香港人可以享受自由外匯出口嘅權利, 每次只須要簡單申請, 提出合法嘅理由就可以, 非常便利.

lm